連仔請入 否則本人隨時會被取消保釋

今日會員 乃木坂飯 (#81783) 係"荃灣工廈TATP爆炸品案已還押逾16個月盧手足今認罪將會交付高等法院判刑" 既POST入面 曾經引用回覆過我 好記得你上次起連登開po教人整炸彈(圖1)
本人亦問過佢(乃木坂飯 (#81783))2次 你真係咁記得同肯定無記錯人？(圖2) 及 你真係好記得同肯定無記錯人？(圖2)
都沒有我到回覆
然後 亦問過佢(乃木坂飯 (#81783))
問左2次無答即係咩
即係鳩up?
如果我本身有保釋條件係唔可以講關於爆炸品既野而又有moon post狗睇緊亦因為你呢句野搞到我入去荔枝角你係咪會好開心(圖2)
最終得到既回覆就係
明架啦
你叫連仔刪左PO唔通又起度講咩
你要注意安全呀(圖3)
請連仔幫我澄清本人從來無叫過你(連仔)或任何管理員刪除任何關於"教人整炸彈"POST
本人亦會在上載自己既保釋紙 證明自己係 不准談及/發收爆炸品既資料(圖4)

睇到佢行野都覺得好奇怪

邊行野

你有冇諗過係你個ac 揚撚左
點會咁岩撞中你
今晚零晨已經好撚危險記得logout好所有野

無啦啦咁樣quote 你

因為我覆完佢
佢就quote我

連仔係咪訓左

Report 自己 + sens email 比佢

推連登仔成日講野不負責任
一時話槍手足唔係鬼就幫人認罪
而家算唔算幫手足加罪

report左

鬼知你(愛德華艾力克)係乜水咩
你用返舊account係你問題

明知敏感就唔好覆po 死黑警要做你容乜易 然後又屈鳩人
黑警死全家 屌你老母

者係舊post？佢特登@翻你推post? 咁得人驚
會唔會識你係邊個有心

希望ADMIN見到

個post今日架

直接否認先

舊account

你依家貼咗保釋紙 返唔到轉頭架啦
貼bam圖自爆封account喇

我提到呢到

直接搵連仔del account啦
之後有咩麻煩搵你就唔洗教啦

推

貼ban圖啦

洗唔洗幫手檢舉你ACC?
刪ACC安全d 呀巴打

其實唔洗
我幾個月之前都post過保釋紙
到依加都未有事
同埋好多野都講唔到總之我會無事

我明白你既擔心
放心我做既野都會考慮好耐 顧及好多野

重開個新account算啦

咁易開咩

Account係浮雲
連仔del Acc啦

訓之前推多下先

連仔係咪唔會黎

連仔

未曾有刪除有關會員愛德華艾力克 #9919 的留言記錄

用新act 啦

人無事先可以做世界冠軍

邊到整個新ac返黎

安全至上 ac留黎意義不大 乖乖地聽以上巴打建議好唔好